放iPhone 7 plus

5月1號買，用左20日到，無花無壞無崩，已貼埋前貼同後貼，金色32G,想放出去，等錢駛，買返嚟$6588,想出讓⋯有盒有全套配件，6000蚊出讓！

你係咪係3台出機呀

留返自己煲醋啦屌你老母
人地全新賣緊5800炸

個部係細機

係apple買

二手貴過全新
iPhone仲係咁保值咩

咁你個部咪 7 plusplus?

你出街用5800買到部行機 ip7 plus的話,我呢部免費送俾你

細機官網都5588
終於明樓主點解開呢個價

4000

5900

上個月買大機128都係67xx

好明顯你唔係係特許經營店買，如衛訊、百老匯個啲，正價無可能呢個價

有無時限？

多謝巴打

price網5770都有行貨啦
買樓主二手機不如去細鋪買check清楚啲

用撚左成個月先放 有半價都偷笑

留名睇找數
唔找正仆街

樓主準備潛水

等錢用就呢度，4000

出黎啦喂樓主

一係就煲燥

樓主好廢

條link
個白痴仔重話要送機

推到熱門，等樓豬找數

送機未

推

推到送機爲止

睇人仆街最開心

樓豬攬埋部機深潛

樓豬好撚on9

送機

機呢

準備西瓜

樓豬講到好吸引咁款

吹水台 - 送iPhone 7 plus

慈善

送未呀

佢賠唔起窮到深潛 sorry知錯都無句

$500

笑左